有無巴打有shell油卡介紹

有無巴打有shell油卡介紹，因為walkin 申請得0.9

攞張0.9卡逢星期一入啦，逢星期一減2.4又有得儲分

shell 星期一減2.4
你唔係開工車咪逢星期一入

原來shell星期一減2.4，感謝巴打提醒

-2.6 無得儲分
-2.1 可以儲分
即場俾錢/卡

唔好益油卡公司
就咁-$0.9再加張coupon $400送$50/$60
都已經-$2.7

仲未計信用卡回贈
Shell張卡積分換現金卷

油卡公司-$3.0以上先會考慮

就咁walk-in 就減2.4? 定係要申左會員先？

就咁入去話開張會員就得
咁都唔肯開你就捱貴油啦

用-0.9黄色果張公廁卡，星期一就變-2.4

點先有coupon?
上次去shell問佢油卡佢俾左張黃色我-$0.9 佢就開始sell我空氣清新機